楓樹街遊樂場收左皮!!!點搞?

轉場轉去邊
賀佢老母

逼爆旺角深水埗就得, 唔洗問點樣集合

即討po話去長沙灣遊樂場

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

點收皮？

推

出左去睇大隊就自然知去邊
即刻同我出黎呀! 和理非!!!

出面咪有post囉仲問

嗰個係五毛
最強人格分裂

嗰個巨毛黎

五